夏日炎炎全城夏水禮！！

發夢夢見海狗公園既夏水禮玩到出香港市區
全城都拎住支水槍周圍噴
仲有人痴到入油黎玩
搞到個個隻手油淋淋拎唔實啲裝備
大家要小心火花呀！
火加油
好危險㗎！

重複，要小心唔好周圍對住人噴呀！
自己同朋友玩好啦！
同寵物玩都得架！

哎呀錯台添

推！成身油唔好開槍呀
好易搶火嫁

推推推

嘩咁咪冼死人 實一仆一碌啦

係呀，玩出火花好危險嫁
一陣火燒連環船
Bbq

唔係播樓主，

好似D水有顏色架播，
玩到個個一頭都係，
都唔知點分邊個打邊個.........

輕輕一推